呢個時勢，必須學識打狗棒法自保！

挑字訣：棒挑癩犬 反挑狗身 搗亂狗窩 挑撥狗爪 惡狗攔路

封字決：壓扁狗背 餓狗攔路 犬牙交錯 母狗護雛

轉字決：惡犬回咬 快擊狗臀 喪家之犬 黃狗追尾 幼犬戲球

絆字訣：獒口奪杖 撥狗朝天 橫打雙獒 雞飛狗跳

引字訣：引狗入寨 棒迥掠地 斜打狗背 搖頭擺尾 群狗爭食

戳字訣：反戳狗臀 狗急跳牆 蜀犬吠日 狗眼看人

纏字訣：鬥犬十弄 棒打雙犬 死拉狗尾 狗咬狗骨 老狗乞憐

劈字訣：棒打狗頭 窮巷趕狗 瘋狗咬猴 落水打狗 天下無狗

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇